呢首英文歌好撚正，竟然今日先聽到

The Cardigans Communication

好正

好聽喎